岩岩搭地鐵見到譚玉瑛

自己一個坐，佢聽緊歌所以冇叫佢
個樣好似老左好多
見佢睇緊好似返大陸玩既相
係欣澳站就住就住隻腳咁行出去，唔知係咪整親
望落個感覺好唏噓咁
Google下先知已經53歲
時間過得真係快

佢長短腳 唔係整親

唏咩噓，住愉景灣享受生活

以前以為叫譚綠英姐姐

邊個係岩岩 岩清見到譚玉瑛關我地咩事

原來長短腳

其實你retake都唔關我地事

今日好似係大尾督燒烤場都見到

富婆

好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!